\assignementTitle{Робот и камушки}{25}

Ильнар в одной из комнат увидел странного робота. Во время выполнения алгоритма, он доставал из мешка разные камушки. Причем он никогда не доставал один и тот же камень два раза. И говорил сколько камушков в мешке такого же цвета.

Разработчик робота рассказал Ильнару, что из-за ошибки в коде робот \emph{ровно один} раз всегда ошибается.

Теперь Ильнару интересно, а сколько минимально может быть камушков в мешке.

\emph{Примечание}

Робот говорит количество камушков того же цвета, что в руке. При этом камень, который у него в руках, он тоже учитывает. После данной операции камень возвращается обратно в мешок.

\inputfmtSection

В первой строке содержится единственное целое число $n$ $(1 \le n \le 10^5)$ -- количество выбранных камушков.

Во второй строке находятся $n$ целых чисел $a_i$ $(1 \le a_i \le 10^9)$ -- значения, названные роботом.

\outputfmtSection

Выведите одно положительное целое число -- минимальное возможное количество камушков в мешке.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
4
2 2 2 2
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
5
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_015}